今日終於忍唔到口鬧啲廢老！

係我屋企環境嘅影響下，我不嬲都好尊敬老一輩，果啲咩雨傘運動啊，示威啊，我一次都冇去！

但係今日終於發現佢地好自私！

咁我平時有健開身，今日又係最憎嘅leg day ，咁我因爲遲起身又趕住操，所以係未食野，結果操完之後頭勁暈，馬上去到公園到抖下。

咁我果時左邊有個婆婆，我見佢個嘴郁下郁下，唔洗問啦，一定食緊糖，咁我想問佢拎一粒食果時，佢冇啦啦發脾氣鬧我，當時我雖然頭暈，但係都明白老人家積蓄得咁小，佢地都係想慳啲用。

之後我去到7仔到買左一排能得利，好硬好痴牙果隻軟糖係到食，希望咬耐啲，可以分散注意力，唔好再咁頭暈

食食下諗起個婆婆咁慘，中午冇飯食係到食糖，我馬上去搵返佢，但係可能佢粒糖真係好好食，佢唔多應我，最後我將成排能得利一粒一粒慢慢喂佢，但係最後佢竟然追住我黎打，我嬲到好大聲鬧左佢一獲，走果時仲見佢眼濕濕咁，係到扮可憐！

所以話啲廢老一啲都唔識知恩圖報！

Too long didn’t read

成篇其實係up 乜柒

真人真事

長到咁 簡約少少啦 大佬

幽默感真係勉強唔黎架⋯

想表達D咩

樓主2018年目標改善表達能力

完全唔知樓主想表達啲乜

蟻多嬲死象

樓主都係出番IQ題啦

巴打中文作文一定好低分